\SetVersePairs{
  {}%
    {\item \VSup{}\Inchoatio{Que}[ ]{não} entra no caminho dos mal\MediatioVIII{va}[dos,] nem junto aos zombadores \TerminatioVIII{vai}[ ]{sen}{tar}-se.},
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{Sed}[ ]{in} lege Dómini volúntas \MediatioVIII{e}[ius,] et in lege eius meditátur di\TerminatioVIII{e}[ ]{ac}[ ]{noc}te.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Mas}[ ]{en}contra seu prazer está na lei de \MediatioVIII{Deus}[,] e a medita, dia e noite, \TerminatioVIII{sem}[ ]{ces}{sar}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{Et}[ ]{e}rit tamquam lignum plantátum secus decúrsus a\MediatioVIII{quá}[\-rum,] quod fructum suum dabit in tém\TerminatioVIII{po}{re}[ ]{su}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{Eis}[ ]{que} ele é semelhante a uma \MediatioVIII{ár}[vore] que à beira da torrente es\TerminatioVIII{tá}[ ]{plan}{ta}da.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{Et}[ ]{fó}lium eius non \MediatioVIII{dé}[fluet,] et ómnia quæcúmque fáciet pro\TerminatioVIII{spe}{ra}{bún}tur.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{E}{la} sempre dá seus frutos a seu \Flexa{tem}[po,] e jamais as suas folhas vão mur\MediatioVIII{char}[.] Eis que tudo o que ele faz vai \TerminatioVIII{pros}{pe}{rar}.~\Antiphona}
}